倘窺淫罪立法 觀察他人也能定罪

報告書建議，應訂立一項特定的窺淫罪，內容參照英格蘭《2003年性罪行法令》第67條，將未經同意下為性的目的，對另一人進行觀察或視像記錄的行為刑事化，這類行為嚴重侵犯另一人的性自主權。

此外，法改會建議訂立一項特定的未經同意下拍攝裙底罪，內容參照英格蘭《2003年性罪行法令》新加入的第67A條，同時需顧及以下事項：
‧ 未經同意下拍攝裙底行為不論目的為何，皆應定為不合法。這項「全面性」條文有一個好處，可將受僱於第三者的人所作出的未經同意下拍攝裙底行為刑事化。

舉證全憑被望者

你唔望我點知我望你

未經同意下拍攝裙底
男人就可以脾人影褲底

拉曬啲賤種偷拍狗

未經同意影裙底應該係侵犯私隱相關既犯罪
比人偷拍褲底一樣可以入呢個罪
只係唔係性犯罪

娛樂圈點計

表演時候預左俾人影，突然舞台上走光咁點

到時
女人屈男人
有錢男人屈女人
有錢女人屈有錢男人
有權男人屈有錢女人
有權女人屈有權男人
.
.
.

透過塊鏡黎望/用太陽眼鏡望

男人係香港愈黎愈冇地位
好易比人屈

香港真係嚴刑峻法，偷睇都刑事